連登狗細個俾bb彈射到失禁，搞到有ptsd

睇醫生啦

得罪講句，沉迷玩wargame既人性格都有問題！！！2

等緊你入黎😚

咁佢又係威過蓮燈仔既

蓮燈仔就你一句我一句

佢就自己一個post又一個post